sogo 門外開始多人

坐緊車出銅鑼灣，已經成車都係黑衫
香港人仲唔出黎？

出黎啦好嬲既香港人

坐緊車出🇭🇰

圖呢？